［PS4］SEKIRO: SHADOWS DIE TWICE隻狼 斷手武士出戰討論區

仲有12日就出啦

又DMC5 又隻狼，點玩

PC都有

有冇巴訂左幾錢？

有冇巴打知豪華版訂得未
同埋係咪ps4專門店就有得訂

仲有1個星期左右

ps4 唔係 pro 版有冇 60fps?
冇既話應該買 pc 版算了

一早訂咗ps4版留名

有post仲開黎做咩

推

$380

仲有10日

等到想嘔

玩住dmc5等

覺得打擊感麻麻地
所以冇買

玩緊，真係無難度

希望隻狼比到難度我

巴打係咪可以玩成咁

請問巴打們係邊頭訂？

冇訂

呢類先有挑戰性

我係ig有間賣game度訂
有需要再講多少少

想知 ching訂幾錢，sony 官網訂唔到

Sony store 訂咪得

同埋 PS yahoo store

Thz Ching

出完re2 再出還願 ,跟住dmc,接住又隻狼，上年買game都冇咁密

Pc or PS4

獎盃已出 白金神作

好似少左D喔

睇個勢由頭到尾只用横丸一把刀…

應該係一輪時間短但多周目，希望達成唔同結局既條件多變啲，咁都接受到

有得跳真係唔太好

同感 流程可能只有DS3一半…

講笑？咁短流程

你望下獎杯啲boss數…
加上只有一把刀 銅杯 由NPC送嘅 應該劇情黎…
堅短喎

下星期五出啦

希望早2-3日出啦

不要說了

等到J都硬啦

可能好似ds2咁dlc 先係本體

推到偷跑

有偷跑未？

快啦

今日都無既話姐係無偷跑

推！聽日出啦

睇個鬼佬玩

係咁死

係咁MADAMADA

11點有得玩